其實香港既KFC係咪咁差

點解我覺得咁普通 但d外國人又食到jap jap聲

你有冇去過外國kfc食過先
我而家諗番起先覺得香港kfc係幾好食

辣雞 堂食其實ok

皮脆肉嫩多汁

講起都想食翻件

其實肯改改永遠得一條隊買野已經好好多
連飲筒都開始慢慢有翻

勝在多花臣
有葡撻又有辣汁蘑菇飯

澳洲kfc難食10倍
D皮一定係lum哂
同埋佢地冇大個舊雞 佢地係雞鎚+好hai口既雞翼位

燒雞先正

一定正過香港金拱門

D雞垃圾 條女幾正

uk係幾柴皮

泰國好食過香港幾皮

香港kfc成日唔係請阿波就係請弱能人士，排隊排到唔想食
做關愛機構唔係問題，影響到日常運作呢下真係嬲

發夢夢到kfc過期雞(過期到啲雞都變咗綠色) 都照拎去炸
就無再食過了

美國KFC難食到傻

台灣kfc正到仆街

條女

好大波 好羡慕佢條仔

ching 講起又講，脆皮果隻雞叫咩名，唔想知油皮雞

唔係EU個D KFC全部都唔夠香港個D香

燒雞已經屌打全世界KFC

岩岩去左食50蚊6件雞
2個收銀5個執餐...排隊連拎埋唔洗5分鐘
d雞仲要全部岩岩整起
正到爆

紐西蘭同日本KFC好好食

星期一二有$50蚊6件出貨快，岩岩炸起係好好食
不過其他時間擺到又硬又乾

唔明

係新加坡食過一次KFC，以後唔會再試。

呢個真 , 岩先食50蚊6件真係好好食

而家啲燒雞燒到乾哂又縮水
相反炸雞水準keep得到

邊間咁高效率？

條女對波好正，重要π/

食完俄羅斯 我好撚掛住香港個燒雞同蘑菇飯

香港冇咩包，但就多咗其實野食

其他

好正好正

要係等佢有辣雞先好食，佢雞中翼好食，你有無食過？之前10蚊6件雞，10蚊15隻雞翼，唔記得有無記錯價錢，做promotion個陣係抵屌既

後面D員工係咁望

最後食左2百幾蚊咁貴

有冇條女ig

台灣好食過香港

係咪逢星期一二都有

見到條隊都唔想食

秦國kfc好食啲

未去過泰國
有咩正野食想當年阿哥去 佢話泰國係好多好野食 而家連kfc都係

係香港人先會踩番香港嘅野食架啫
要講外國邊間邊間仲好食
香港知啲全部都地底泥
咁先顯得自己有見識 又識食架嘛

Joliee bee完勝kfc啦

用二十年前比
以前巴辣雞眼係完美

通常旅行唔食連鎖
香港kfc辣雞新鮮整出嚟好好食

有次旺角分店食直情唔熱嘅舊雞
不過汁係幾多
但係咪好過kfc我又覺得無乜分別

關乜野愛同kfc搞環保一樣 cut cost only

好淫

條女真係幾大波

唔算差
因為墨爾本kfc仲垃圾

炸到冇肉汁
D雞乾到

ching去留學? 快餐/takeaway應該好多選擇 唔似香港食雞得kfc揀

食過外國嘅KFC你就知

突然想食燒雞

而家又有自助機
又有電話落order
快左好多啦

係法國食過一次Kfc，嘩難撚食到

澳洲kfc狗也不屌
食雞食到好似咬柴咁真係第一次
Cloes啲原隻燒雞都好食過佢

日本kfc係咪好撚正
年年聖誕節同感恩節都排曬隊
好想試下

馬拉KFC世界第一

Cls澳洲嗰啲好食過香港好多喎，啲雞大好多重要又熱又唔lum

日本KFC算係國民級美食
啲人聖誕節都要食KFC
但我之前試過一次覺得香港嗰啲仲好食

其實我就覺得 做炸雞黎講 kfc整得最差就係炸雞
通常炸完係度放成日 唔乾放到乾 燒雞就冇事幾好食
反而 葡撻 芝士薯格 桶飯 總之其他唔係炸雞嘅野就好撚好食
剩講炸雞我都係推薦jolibee

所以咪成日話你地班撚屌永遠生在福中不知福囉

大陸KFC好食好多.......
香港果D 炸到D粉黑黑地
大陸果D仲係金黃

海鮮 炸雞 甜野就芒果糯米飯

因為有比較
同集團既PHD炸雞好食十倍

有葡撻已經贏咗大半

執雞d阿姐有譚仔阿姐咁爽手就好

wa估唔到佢地呢pair仲行緊 已經幾年冇睇佢地了

香港D巴辣雞翼好食過大陸D雞翅

肉邊忽嫩 成日都係柴皮

泰國KFC幾好
感覺做得認真啲先
食落都好食啲

家鄉雞

無計 你由細到大都對開同一樣野 點都會覺得個standard 係自己個個
個時去大陸同俄羅斯食
睇番香港個水準係見得人

catgirl完勝

日本好似係做節先爆 同台灣中秋食燒肉咁on9

鹹撚到想反檯

家鄉雞>燒雞>炸雞
jolibee正 瘋狂點gravy

Dalenacake

uk hot wings 好食到仆街，整體都係好過hk

相反覺得外國d kfc 好食好多 d 雞味都起馬食得出 香港用埋d 大陸機真係不了

好感動，大家都認真討論ＫＦＣ
利申淨係睇到條女

我成日叫dominos hot wings

反而覺得uk既幾好食

每次去都一定食個葡撻
其他嘛嘛啦 好過老麥少少囉

你試過外國kfc 就明

以前係多倫多食kfc，真係難食到仆街

new zealand kfc好撚難食

日本人平時食KFC多數食包
係聖誕先會食雞
炸雞係香港好味啲，但日本KFC d side menu幾正

英國kfc d雞得原味，冇薯容冇葡撻，買個gravy汁都要俾多50p(5蚊)

荷蘭kfc難食
冰島kfc一流

日本KFC既nugget最好食
雞件完全唔掂
鞋到仆街
又貴

kfc打手全面入場

去到任何國家既KFC都會試下

暫時覺得泰國同日本都好食

泰國有泰式酸辣醬俾你點

日本D雞整法係唔同 好薄粉 都幾好食 但都幾貴

美加食落同香港無大分別

大陸我食整法都係同香港差唔多

但D雞好似新鮮D?食落肉質好D

雞亦一定輸比麥記

試過去日本食 KFC，
好食過香港好多，乾身 D 不過又唔鞋，
部位任揀，香港轉乜撚都唔得，
仲要有正胸食，好撚正，
之後次次去日本都起碼食一次

都係雞黎

你話佢執餐慢
我喺外國買k記試過等1粒鐘

試過日本kfc咬左2淡仲個筒餐唔要

上次食個感覺係油到仆街
我明炸野係油
但佢嗰種油真係好誇張
利申 河原町KFC

食kfc的炸雞，必定搣晒層面包糠出來，只食雞肉。
層面包糠厚到不得了！

我覺得外國kfc wings好食啲
但整體香港正啲 多唔同款已經差好遠

英國KFC嘅hot wings好好食喎！又香又惹味又大隻，香港完全冇嗰個質素

泰國kfc好撚好食

之前深水埗條女？

喺Perth食kfc正喎
Zinger box

殺香港人不了

留意到坡妹好識打扮

同埋之前有研究講新加坡比起香港 日本更崇洋

坡妹好多都abc 打扮 好撚淫

支那食完返香港即肚痛

條女幾好J

要比就痛jolly vee比

西化程度太高

食物係ok 弊在慢撚到閪咁
做快餐仲慢撚過隔離一間普通茶記

行西方個套精英主義 成個國家脫亞入歐

我係最怕大陸做飲食無良心實在太多... 只敢去親戚熟個d

我成日覺得kfc真係撞手神
唔知係心理影響定真係咁
有啲分店係好食啲咁
但係個葡撻係世界級

幾撚正

食過泰國kfc辣雞好撚正
啲雞會熱到辣手 好撚脆 啲雞肉嫩滑有肉汁 仲要勁撚大舊

睇隻雞啲色啲油唔似重用 不過無記錯係無燒雞

佢個燒雞真係好正
間唔時買9件番屋企飲住啤酒睇戲食
但係只係食到7舊, 相比起炸雞. 食兩年已經唔想食

覺得香港好食過日本
係咪唔正常？

條女好正好想屌

澳洲既kfc 狗也不屌

條女正撚到

咁你又唔好咁
人地都盡左力嫁啦
呢d我覺得真係可以包容

香港KFC而家嘅雞細件到離曬譜喎

痴撚線.......

其他地方我唔敢講
但Melbourne 真係冇一間kfc 好食
次次食親都粉多皮lum 仲要柴

係呀，好似6點後

個人認為香港KFC比加拿大好

試過外國就知香港kfc幾好食
不過又會掛住外國kfc

英國有汁點好正

新加坡m記都好垃圾 姐其實m記kfc好難難食得去邊 但唔知點解可以咁垃圾

KFC最正根本就係葡撻

同意
香港 kfc d 雞咬落去口感完勝日本 kfc

大佬呀
個d係油黎嫁
一口咬落去飲左成淡油咁
KFC 真係不了

油麻地KFC
每成日去食早餐

荷蘭KFC個人覺得好食過香港
hot wings好脆又熱辣辣
啲雞唔似香港個啲食兩件就油到唔想食

佢地叫果D嘢好食
食燒雞同雞髀王係好食喎

最垃圾係啲柴皮炸雞胸
佢地無叫

Agree 英國除咗有得揀gravy做side之外
根本冇可取之處 其他歐洲地方啲KFC都冇咩特別
但反而覺得日韓KFC好正
仲有秦國嘅chizza最正

英國有冇骨家鄉雞

D皮淋哂，咪玩啦

正撚到

日本一個食都過千yen
同價位大比選擇
香港加左幾次價用coupon都起碼四十有找

之前仲有個巴打話外國KFC 好食，都唔知佢係咪食屎大

澳洲kfc好食過香港

未食過外國kfc
因為朝早11 點去到佢話未開門

但啲雞好鞋 真係得雞粒係好食

Popeyes > KFC in Canada

算係好食，不過連登仔食咩都話係屎咁解

澳洲十分正 好似幾十蚊有好多雞翼食 秦國 日韓都幾好食
最難食應該係大陸 佢地會拎雞胸做炸雞好鞋 舊野凍仲大獲
香港都算可以啦 至少放入口都唔會好想嘔出黎

香港kfc炸雞 唔算差
澳洲就一定有辣先好叫 唔係間間有
泰國kfc整體分數就會贏香港
印尼就同香港差唔多 但都係一時時
大陸kfc好貴 唔值 但味道算正常啦
推薦斐濟chicken express
叫辣炸雞超好食 因為一定係即炸

我都喺perth食過kfc 好似平過香港，好食過隔離既hungry jacks

除咗執餐慢 其他KFC都贏M記

BTW,好多年冇睇過佢地啲片
條仔靚仔咗 條女啲妝濃咗 不過都係正

睇彩數
有時食好多汁
有時乾到仆街

垃撚圾
食開屎

要睇邊間分店
有啲路過已經好香炸雞味
有啲分店行到門口都係無乜香味果啲
通常放到淋晒 或者超厚粉

美國食過KFC，ok好食同香港差唔多

但係條片入面嗰兩個就係澳洲人佢哋話完全唔夠香港好食

家鄉除左少啲粉其實OK
成日成塊炸皮唔食

台灣仲難食呀吊

UK KFC啲雞勁柴連薯條都係淋
得wings正常啲
香港KFC屌打 好掛住薯格同飯

外國果啲好乾
香港又出汁又成

睇到我流晒口水

你唔識叫姐
leg同thigh好撚好食 其他部位全部柴皮

之前去吉隆坡第一餐就食kfc
覺得香港好味d
香港嘅燒雞真係無得輸
衰在愈黎愈細件

我諗起個n字會轉嘅廣告

千祈咪撚朝頭早食葡撻
嗰時暑期工做過 佢老味琴晚用完嗰啲葡撻漿夠膽死用整擺落雪櫃第二朝再用
試過有一次變撚壞晒我就再整多次 我就唔知其他會唔會啦

如果可以班收銀肯做野快點 同埋衛生再做好啲 其實一啲都唔差

認真日本KFC又貴又唔夠香港好食
除左雞比其他’鞋’到仆街
跟餐選擇又少
香港係薯格，日本只係好普通嘅薯角
食左三次決定於棄

其實香港好多嘢都比其他地方好
去過其他地方生活過就知

著到咁去深水埗

我發夢夢到啲過期雞沒去到變綠色咁誇張
只係臭到頂唔撚順，一次過扔曬落垃圾桶。去炸返正常雞，寧願俾人屌都唔炸過期野

其實好睇邊間，有D都係此咁，放幾個鐘

香港KFC燒雞世界第一

呢個台條仔好撚ray, 成日做埋曬啲on9廣東發聲

我屌佢老母。唔知佢父母係咩人呢

外國炸雞=紙皮雞

題外話
鬼佬/abc講嘢完全錯grammar，反而香港人好撚計較conversation既grammar，有無人都覺

食個陣起碼仲係熱辣辣 皮又脆 又多汁
香港KFC真係不了 不了

日本既kfc真係世界級，連我四姑媽依d老人家，不嬲唔食外國快餐店野，我帶過佢食一次都上左引，真係外脆內軟

支那野咪吹奏

Jolibee唔係菲律賓㗎咩

其實係外國好撚平常
同埋佢有男朋友陪怕咩俾人搭訕

個飯先係無敵

吊其他地方得雞油撈飯

食咁多年K記經驗 好唔好食係講邊間鋪

香港既kfc屌打全世界！我話既！

利申 淨係食過香港kfc

巴打係澳洲邊到

我以前sydney讀書 果到d kfc好撚好食喎 d薯條 雞翼 大雞都好撚正 好脆 完全唔鞋
仲有麥樂雞同d tender chicken

咸蛋炸雞都正

宣傳技倆
我都覺香港好食啲
應該咁講
日本食炸雞一定唔會係KFC

生日想食kfc慶祝開心過食蛋糕

燒雞好食到出晒水

jolibee差幾皮喎除咗啲雞叫多啲汁之外其他都不了

係澳洲食過一次 淋到仆街唔知擺左幾耐 又冇燒雞食 重點仲要唔平！
論炸雞 香港贏成條街
計埋燒雞直頭屌打 雖然最近食親都係又乾又柴.....

原來香港KFC全世界黎講算頭幾位好食
仲以為外國會好食過香港

雞肉鞋 皮唔脆
巴辣香雞翼外層得個厚字 無味
香燒雞得死粉味又細件
飯成日煮到爛既 汁又淡味
唯一正常係萄撻
出餐又慢 上次叫完餐唔知點解要等4個字
咁難食真係唔知點解仲生存到
自此之後唔會再食

其實好多人屌日本kfc好鞋,係因為佢地唔識嗌

日本kfc用國產雞,成隻雞都會拎去炸,而有d部位根本唔適合用嚟整炸雞,所以如果你咁買到嗰d部位就會中伏

所以我以前去親日本kfc都一定叫
サイ(香港嘅雞上脾)同もも/リグ(香港嘅雞下脾),香港kfc亦幾乎只會用呢2個部位整炸雞因為一定唔會鞋

味道嚟講日本嘅家鄉雞嘅雞味比香港嘅重(佢地用日本國產雞香港用大陸雞),亦更食得出buttermilk嘅風味

但最近日本kfc嗌サイ就一定係跟ウィング(雞翼連雞膇,個雞膇鞋到仆街),所以我最近都去少咗了

BTW正宗美國南部炸雞係好撚鞋,我問過幾個黑人佢地都話日本kfc好正宗好好食

不過如果你問我我都係會捒返香港kfc,因為有辣雞同燒雞

條片放左1個禮拜就十幾萬點擊，都幾痴線下

燒雞係世界級
除左香港有無地方有
次次去旅行都唔見有

脆雞我反而無興趣

Ching包容都有限度，你話請一兩個就話冇所謂，但係9成都有問題，公司點運作

記得佢之前條女唔係呢條

食過大馬kfc真係覺得香港好

大就唔係話好大，但成個整體就好撚淫賤feel 好想屌

英國kfc 狗也不屌

以前成日睇唔起香港kfc 黎到紐西蘭先知香港kfc有幾好 有飯有葡撻已經贏曬

英國kfc啲wings

PhD真係我成世人食過最好味既炸雞

個廿幾蚊桶飯 認真覺得幾好食KFC蘑菇汁真係世界第一

香港KFC好食啊
老麥都算好食，外國食過麥樂雞乾

炸雞 - 賓賓
燒雞 - kfc
炸雞翼 -老麥
燒雞翼 -pizza hut

食包 - mos burger
食飯 - 茶記

呢個youtuber 減肥之後型左咁多

俄羅斯KFC 有Draft Beer賣
不過炸雞既質素都係香港好

英國kfc鞋過食柴皮

好過日本kfc因為有辣雞

條女好撚正

澳洲kfc又冇上面講得咁差嘅，不過炸雞真係鞋同得一款。

我成日，但食死Zinger Box

芝士薯塊冇得輸

食完杜拜kfc都係鍾意香港kfc多啲

食物冇乜意見，落order 就比較耐

講得好

燒雞

講緊雞皮，上次叫個餐，啲皮無炸過

Agger
食過澳洲唔同地方kfc，香港真係無得比
原味真係好撚好食
香港d雞又乾又臭，要食辣味遮左d臭味

香港kfc肯定世界第一 無雞胸已經好過好多地方
同埋seasoning都唔同 重味d

近近地去日本,台灣試下就知 垃圾到

食過幾個國家kfc
美加 狗都唔屌系列 有太多其他炸雞食
日本 好食過香港 有雞味
英國 辣雞翼正 太撚多KFC 間間差好遠
匈牙利 平同埋雞翼好食
泰國 都係唔好食 仲差過老麥
中国 食過一次 唔敢再去

根本香港有唔少嘢都好過外國，係衰在太多支那人

如果一世咁既思想 溝唔到女的
改下吧

最近幾條新片好撚好笑

香港要揀繁忙時間去
咁d雞會新鮮熱辣
同埋有人講左
逢星期一二多客，d雞去得快，都會特別新鮮

但係以前讀書係澳洲就算繁忙時間去d雞都係又凍又無味
唔知做乜鳩
利申 caulfield campus果間

條女有d似 miss hunny

澳洲既雞大件但好鞋
利申返到香港未食過kfc

澳洲KFC直情係地獄好似食屎咁

Chonny同佢條女冇記錯係住墨爾本

Mel嘅kfc難食到on9，啲肉又鞋又韌，皮又淋

我每次返香港都會食香港嘅家鄉雞，真係好食好多

Delena同chonny一齊左好多年，咁都係雞

新加坡kfc
雞胸滑過香港雞髀

私家雞

uk食炸雞唔去kfc啦

果邊得fillet同leg好食

上次早10分鐘用手機app落order，去到即刻有得拎，隔離啲人排餐懵

對的 重有正胸 側胸可選 直情將以前家鄕雞時光倒流回來。

係takeaway咁多選擇

香港而家D雞又細又乾,
真係越做越差.

下 次次返澳洲都食kfc 喎
wicked wing 真係冇得輸同香港脆香雞翼有得揮
薯條再加chicken salt

啱啱喺澳洲食完
雞係細舊d 味道我覺得差唔多
但係人地多d選擇

屌你睇見個meal都流哂口水
想叫boxed meals加個burrito

我要蘑菇湯呀

UK先正
新鮮多汁 d皮夠脆

香港頹到痴線
d肉好枚

大馬kfc d 雞冇醃過
不過大隻好多

澳洲唔同分店水準可以差好遠 食過好撚好食 都食過難食過屎

食過其他地方既KFC我個人覺得

泰國-->台灣-->大陸-->香港-->新加坡-->日本-->馬拉

招人同我食kfc 次次都食唔到6件雞

食過巴黎kfc
鞋到仆街
香港果d 好新鮮好好食
又平

其實佢地係d staff 又慢又hea
拖低晒水準
但野食好好食

之前個磨菇湯好好飲
可以常設就好

唔差， 因為有辣雞同燒雞

利申：食過澳洲KFC, limited options

外國的月亮特別圓

辣雞燒雞好重油‘益’味 好易食厭

以前d粟米有牛油

點好飲法 未飲過

食開屎？

Coles燒雞8蚊有隻

去韓國食，屌你垃圾黎，香港個啲其實好好食

我覺得加拿大唔錯
之前有出一隻係兩舊雞扮包夾住啲料 好好食

香港人最正係燒雞 同有葡撻

香港都出過類似